而家邊部電話camera最勁？

S8？U11+？定iPhoneX

Pixel 2

如果香港有行貨賣我都想用吓

xzp

又黎

香港有行貨買嘅話都係呢三部 (S8同note8差唔多)
質素差唔多 但顏色唔同 好睇個人喜好

咁我不如買leica 鏡好過

呢條支那打手真係好撚煩

Pixel2/ iphone x / mate 10/ note8/ u11+
事旦一部啦

一定係Pixel 2

leica從來唔係賣成像最好, 就算相機都係
不嬲leica係玩攝影味道 ,操控同 leica色
你句野完全無説服力
講鏡頭廠， zeiss唔輸leica

Iphone x

參考吓未必準

我Miss上堂好自豪咁拎住部oneplusone話個camera好有可能勁過你地手上個部

自然，平衡 iphone x / iphone 8 plus , u11+/u11
高動態 pixel 2
拍片 xz p , pixel 2
味精，鮮豔，夜拍 Note 8/ S8
廣角 V30
Leica mate 10/pro